﻿# README #

Sistema simples com implementação de paginação por scroll.

A Paginação será efetuada utilizando as ferramentas abaixo:

- PHP 5.+
  - PDO
- JQuery 1.11.3
  - Ajax
- Mysql 5.+

Testado em servidor apache.

##### Configurações

- Acessar o arquivo functions.php

- editar as variáveis $db, $user, e $pass, para acessar o seu banco de dados.

- no arquivo functions.php, na função getRegistros, pode alterar o 2º parametro($itens), para obter maior numero de registros por página.
	
    - Caso exista a alteração de quantidade de itens, alterar no index.php, na linha 'data.totalItens < 5', trocando 5, pela nova quantidade de itens.

##### Testes
- No arquivo actions.php, edite a variável $html, para que se adapte ao layout da sua aplicação


##### Fabio Marcell

##### =]